[發夢夢到] 愛國不愛黨 林鄭救香港!!!

中央熊仔都係咁話修例唔關佢地事
推曬個波比林鄭想同佢割蓆
但係林鄭呢個時候都係唔退
甚至背負全港罵名都要硬推
大家有冇諗過點解???

其實係人都知，香港就算一國兩制係共產黨之下都會被一步步蠶食同赤化，要真正解放香港就只有解決製造問題源頭嘅人
林鄭之所以咁無理強推就係要引起國際關注
佢背負千古罪名都要引八國聯軍入關
目的就係將共慘黨連根拔起
佢救嘅唔單止係香港🇭🇰
更加係全個中國大陸!!!!解放13億同胞

所以我話

林鄭先係真正拯救香港嘅民族英雄!!!!!!

佢已經成功救咗台灣

大家唔好再鬧林鄭

佢留嘅都係真眼淚

真正嘅民族英雄!!!!

佢話話賣身比香港是真的

用佢一個人令香港人團結
暗黑兵法

真係唔好再叫林鄭下台了

佢都做緊野救港

林鄭係好媽媽

佢唔止犧牲自己
仲有老公同2個仔

條女畀人踢爆假唱

人在曹營心在漢啊

特登係英國翻黎救港

夢遺咋屌你

2014港獨之父梁振英
2019台獨之母鄭月娥
之後會係咩呢

零之鎮魂曲

其實我覺得係班高官太天真，一心想幫受害人家屬，中共由一開始都冇策劃就呢件事有鋪排。

但作為中共獸性，你送羊入虎口，有食唔食咩

呢件事我覺得係班垃圾高官太撚過單純，抱住中央唔會咁過火咁利用呢個條例既灰色地帶既心態去硬推

如果係咁，我拜託佢下令重裝射殺市民令外國用真力幫助

真慈母

紅仔見咁撚大件事點都要出黎做下樣既

濕了
眼框